今日遊行popo好奇怪

話說今日1012九龍區遊行，小妹無跟大隊行，而係係遊行路線附近放哨。根本好少係ssp區見到有狗。

早段同中段係得佐敦同油麻地有狗。係去到後期深水埗先有狗設防，但啲手足都散得7788。我發現唔知點解明明深水埗，太子同長沙灣狗署都好疊，又有水炮又有裝甲，但就係好遲先出狗，得油占旺位出得多。

明明長沙灣，南昌同ssp一夾我地就gg，但都見佢地好明顯放軟左手腳。雖然大家今日唔玩陣地的確減少唔少被捕風險，但無可能無咁簡單呀。今日班popo咁嘅佈陣方式一定有特別原因。

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

可能因為有美國議員來左

Ted Cruz黎左就做show

不篤灰 不割蓆唔係口號